{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 월강산하촌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは12:00に行われます。 予約人数追加がある場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室するには、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。 そうでない場合、入室をお断りする場合があり、その理由により払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要となります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約の際、バーベキュー利用が可能で、利用時間は7時から22時までです。 バーベキューセットは1set当たり20,000ウォンで、炭は追加料金として10,000ウォンです。 屋外バーベキュー場は20人から30人まで収容できます。 子供や幼児と一緒に宿泊する際、若干の危険に注意する必要があります。 女性用品と常備薬は常に用意されており、必要に応じておっしゃってください。 駐車可能な空間が設けられており、月江傘下村前の東江は深いところと浅いところを備えています。 夏には安全バーと安全要員が用意されていますので、安心して水遊びをお楽しみください。 ペンション内でキャンプファイヤーを楽しむことができ、利用料金は10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に始まり、チェックアウトは12:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "予約人数追加がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数追加がある場合は、ペンションに事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するには、ペット同伴可能なペンションを選択する必要があります。そうでない場合、入室をお断りする場合があり、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損について誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が必要となります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙を禁止し、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー利用は7時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットは1セット当たり20,000ウォンで、炭は追加料金として10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何人まで収容できますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場は20人から30人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児と一緒に宿泊する際に注意することはありますか？",
            "answer": "子供や幼児と一緒に宿泊する際、若干の危険に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "女性用品や常備薬はありますか？",
            "answer": "女性用品と常備薬は常に用意されており、必要に応じておっしゃってください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能な空間が設けられており、月江傘下村前の東江は深いところと浅いところを備えています。"
        },
        {
            "question": "夏には水遊びができますか？",
            "answer": "夏には安全バーと安全要員が用意されていますので、安心して水遊びをお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーは楽しめますか？",
            "answer": "ペンション内でキャンプファイヤーを楽しむことができ、利用料金は10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 584,
        "QA": 685
    }
}